唱假音唱到好似鍊春袋咁款，點搞

切

幾好聽啊，btw 每個人把聲同音域唔同，唔洗太追求個假音同原版一樣嘅，唱到自己把聲啱嘅key已經好好聽

試下真係鍊住個春袋唱 效果好好多

利申 : 小西灣王傑

畀你講咗先

+1

我唱呢隻版都有升左key
主歌唱落好似舒服d
開頭以為係音高左問題，試下唱原key，點知都係有d鍊春袋feel

可能我本身都真係有鍊呢

要再鍊大力啲先得..

假音無問題 但d真音好難聽